得罪講句，許廷鏗唱歌真係好難聽

佢唱歌咬字又唔準，又痴晒脷筋

聽得入神好辛苦， 俾晒啲歌其他人唱算把啦

1

自推

得三個人正評

把聲點嗌點鳩叫都好暗啞 唔響亮唔穿透

同意
條友好難聽

不嬲都覺得許廷鏗垃圾
聲閪 歌難聽 唱歌難聽 唱live更難聽
最撚難頂係條友以為自己好有料

其實佢唱功唔差 係把聲無穿透力同唔清
eason 小肥果d唱低音位都好出
許廷鏗把聲就好濛

見佢唱到個樣勁辛苦 但把聲聽出黎完全無個種感覺 佢同坤哥唱歌都好似揸住個春袋咁

反而削骨把聲最通透 聽得最舒服

其實我覺得佢唱得幾好 但最撚on9 就講野1999咁 痴哂利巾 如果佢改左呢個缺點其實還可以架 唱歌唔單止要聲靚 咬字都好撚重要 猜筆四的媽系